好痕，訓唔到

濕疹！對眼黑眼圈，又甩皮乾燥...對腳R到流血

搽補濕啦，搽完先好訓。

反麻太多 報應來臨

有但無咩用

要keep住搽，沖涼唔好用咁熱嘅水，戒食煎炸辣野，最重要都係唔好太唔開心要早啲訓

頂唔順 祝我RIP唔好有青光眼

用Aveeno高效舒緩
前排夜晚痕到醒幾次

aveeno
我都用緊

會唔會好lup?

我之前皮膚用舒特膚溫和個隻，都可以洗到皮膚乾到甩曬皮 同濕疹爆發 仲要夏天
係依隻比較潤 個皮膚先好返啲

洗完會有滑溜溜的感覺
皮膚本身滋潤的人應該會好lup 但乾的人真係可以滋潤到

用緊呢隻
搽完唔會好lup
真係好似啲護膚品廣告話多左層膜咁
買得過

月頭塊面都出埋濕疹
用下面呢個搽都ok
我喺個主要賣泡菜護膚品嘅網度買度買 上網再搵就外國網有
呢隻搽完好乾爽但保濕度keep得耐

沖啲蒲公英水來fu濕疹位

我從來冇濕診，但一個月前，突然全身痕，訓唔到，一樣R到流哂血，朋友俾油性嘅膏我搽，又有朋友俾類固醇藥膏我搽，越搽越大件事，由於我自小就唔會睇醫生，有咩都去自小就配藥俾我嘅葯房度，俾跟開我嘅叔叔睇下，佢就話我唔應該亂搽嘢，跟住佢配咗葯膏、冲涼液、3種葯丸俾我，我用咗2星期就好番哂，睇下大家有冇需要，我可以俾相大家問下自己家庭醫生，然後可以配嚟試下